hi淡友（260）

老師又中

BB

中

BB好叻

又係你呀陳生？

你係咪想同我爭開po

BB, 你叻D

冇撚有錯

之前震倉+引熊+整固,一浪高於一浪都唔識call既，不如唔好炒野啦

錫晒你

dllm講淫嘢講到爆

好悶仲要幫fd處理d on9感情問題

牛市開始

又是你

講淫野推po開turbo架

分享下

今次仲唔係我中8000萬

咁多人廢事

發覺你地d名好正 又未回本 又破產......點解無發達 贏到開巷果d？

晴巴咪大賺囉

究竟你地有無放我在眼裏

牛熊大賺

我係牛奶奈奈(準備破產)

我知。但個名...

牙籤仔

絕對無

大膽

嘉明

自己個名都唔正常, 仲好意思話人

我自殺

dllm

自己申請

佢個名咪寫住大賺

好行, 唔送

好絕

快D俾個思覺失調熱線佢啦

唔準講老母

跟左牙簽巴熊過 突然感覺不炒

其他人都可以話我 你唔得 好痛呀 痛過打靶

我唔想害人架。你仲要買極限

你咁快熊左??

牛到幾時啊咁？

咁早睇到啲咩

又好似係喎

講左喇。

熊軍 今晚到我地威喇。出黎喇

我預會上試276先跌

話咁快原來已經坐緊2格
熊市 冇理由買牛既 再講 今晚侵侵實會爛口

你太天真啦

共勉之

死哂啦

你一早買左熊架？

276入熊啦 救市

熊
聽日數錢

你當我係燈呀

會唔會又停牌 陸生狗狗發

收市前10分鐘買

幾時唔燈

追左12萬未呀?

DayLowLowMai

邊有燈過呀

你依排無 因為無入戰場

冇理由連升3日咁邪既 聽日震一震倉先再上

Dear Love Leave Me

戶口有錢啦

who

入左幾多銀

求大師指引

華文華武

去左sleeping戈個

3萬幾 一大半 目標贏到十皮

林雪峯都J

高大靚仔點解唔j

岩呀。一度以為會穿275 點知唔穿仲回 岩岩好依家個位置係下行通道既頂。所以熊一熊先 275即止

5萬咋

諗住玩牛熊定正股

短L

熊軍出黎喇 今晚到我地威 唔洗避喇

275唔洗止 打撚左靶

你姐 咁博。唔好心雄呀

牙籤巴點解你好似成日咁得閒 唔洗返工？

熊軍總司令

要番呀。我今日算忙了

490止蝕！攞番0.01都好

熊 軍唔好太HIGH

夜期 熊軍暫時領先

有料

通常都無人收貨

暴跌

熊軍 上呀

直插無水花

大大棍

高過晒全部

期貨

一棍上番晒 有冇咁硬呀

加油

一HIGH就轉燈

你D散紙都唔止呢個數啦

4點

我比較想知 阿爺聽日仲救唔救市

5皮一日搵唔到

大戶恩

就黎轉燈

無野啦
我出去食薯條🍟

你隻熊咩位收回

大戶恩 唔好走住

轉燈

有無二手？

今日回咁多 有人早收到風？qq聽日領跌 帶領熊軍殺

好似288

有嘉明味要唔要

垃圾黎一早同恒指脫左鈎

Jm9

唔係話假咩

踢佢出恆指啦

熊軍出黎啦

一棍

渣ga, 仲未破

破處

我無用

咁就唔知市場點解讀

又想撚人

一大棍

支棍仲短過你枝牙籤

慶祝未

點解你要咁對我

做市消息係後補

唔怕話比人大家知 係我吉穿左喇

你得左啦

高水

又一棍

放上去eBay bid la

幼到吉唔穿

大戶恩買起佢？

師公
超級撤亞熊

係吉穿左呀 屌你個閪

JMLY

我有老婆啦
我搞下氣氛架咋

四倍界王熊

今晚到我地威喇 我要幫熊軍報仇

你唔好扮野呀

市場係會嚴懲叛軍

BB你好危險

幾時出自在極意VISION侵侵

講開老婆，我地又掛住你老婆啦

一到休市 收市就變成人財經台

Language!!!

G持

嘜鳩嘢嚟

One punch bear

一拳超熊

仲勁

Jm9嘅朋友

呢到啲清好淫亂

你地係咪睇秒K

你咋

咁話自己既

好很耐無睇龍ball
整過啦，失敗咗

除左我
你地都係

from google

咁好睇都唔睇

好很核突

畫功差撚咗九萬幾倍喎

成個財經台得me最pure

真係有

龍珠超到後尾都唔知做乜

但我覺得自在極意呢個LOOK好型

好大棍

屌 今日真係好撚黑
受工程影響 下一個巴士站暫停使用
條線改左直接到總站

搭uber

澳門無架

一棍一棍咁黎

痴線呢一棍

聽日同我沽爆佢

邊度？

究竟會真係呃到幾多人入去睇呢?

下次除褲比你睇

仆街大戶恩 成日撚人

納米j

無 已經變到個個都係撚人個個

開始明白點解d人要過夜
今日忙到11點打後都唔得閒玩即市

聽日會還熊軍一個公道

我熊軍儲左幾日氣 聽日要爆喇

又係你

今次真
一棍轉燈

唔撚會信 9點半先睇

棍棍有力

老細

聽日278

一棍轉燈 牛軍無事啦

其實唔明點解番工時間果陣啲post都可以去得咁快

咩事

熊軍集合！

光纖

不求同年同月生
只求同年同月死

沒日熊

可以攬住66bb死
死都死得抵啦

極限熊

牛丹花下死，做鬼也風流

到

你係咪暗示我係肥婆好好攬

屌 講埋d衰野。BB有咩過夜

我咁瘦都好攬啦

又話得我一個bb

光纖J 好正

原來你咁緊張我既

吉親

淡友會唔會轉哂睇好呢
好緊張

說再見不要坐近 不糾纏 不慰問

唔會

夜期有冇咁硬
美期都守哂燈咁都仲一棍爆得上

好有文學呀 BB

你兩個結婚喇不如

布神唔知想點 想到就話聽日278 出面就證260

我係淡友 但睇大型反彈浪

點呀你 講真話呀

又開始痴線

我係淡友 只到引牛打靶浪

出面260 9月11號開

只睇到

市場巴推左上來JE
好耐之前開

無留意
柒左 避一避先

一發覺唔對路就要跳船

我有男神架啦

你全日都咁柒點避

聽日100%平開 收十字撚狗

一股不留

9：30再睇啦 12點分勝負

早抖

Bb
你睇住我呀
千祈唔好俾我買貨呀
我好驚驚

又串我

好，你一想買就同我講

有錢就痕

講事實就串你，問你攞貼士就打劫你

咁你唔好上黎好d 驚你忍唔住 想抽我水

大户今個月打算點撚狗老散

好唔開心囉

今個月點玩法

睇無線新聞 侵侵話準備出2670億 又出招

Cctvb fake news

我驚我會打7你

打者愛也

下晝三點入左隻牛比思思想過夜
不過見佢想回咁樣
同埋見美期唔太想升咁
就蝕左一格放左佢吉倉過夜算

好癲

我都係汁下餅碎食

唔好咁啦
我男朋友會mon post 架

成人戀愛財經台

你2個做多左啦，好煩 好停下

有人呷醋啦

咪我囉

我驚買左先講

明愛暗戀財經台

咁咪大賺囉bb

你叫佢收手啦

係咪4角關係

你繼續 我睇韓劇

我feel到就跌

牙籤仔係得佢自己一角咋

屌啊屬晚熊過又唔見佢出聲 同侵侵無緣

一棍
熊軍仆街了

咁咪升囉bb

Bb 連你都當我燈

順勢而行丫嘛，你教我架

侵侵係唔係準備左做淡材料？

你唔係put左咩？

我冇put呀

我睇再創世紀唔係咁講

咁都好d

點講架

果日put完過夜侵侵講野朝早執幾格走左

屍屍tvb膠劇

要做轉角位先賺得最多

冇睇，尋晚諗住睇返晒妖精的旋律都係睇咗兩集
之後晴巴叫我睇下書我睇咗兩頁就即訓，安眠良藥

打靶最多

睇咩書
我俾你戈啲有無睇

師公係短撚

睇咗兩分鐘 所以我煲唔到劇，youtube幾分鐘都忍唔到

但係我次次順勢買 買落去就變左轉角位

睇返果本技術分析乜柒，不過我買咗第二本電子書，幾時都睇得

BB下次買話我知

邊個留負評咁仆街

我本書睇左陣都無睇

係咪睇到好眼訓呢

唔準當我係燈呀

唔會呀
係睇唔明 好悶
我本身都寫小說，對住啲字唔會眼訓

寫小說咁叻叻 我又要睇

多財多藝 你咁樣屈哂機wo

我老婆仲訓緊
book左位食飯

中美貿易戰爆發後，中國是否會拋售美債報復美國，一直是投資人關注的焦點。最新數據
顯示，中國7月持有美債的總額，在貿易衝突日益加劇之際一路往下降，創下6個月新低水
位。

錫醒佢

很想要

未放工

屌醒佢

炒牛幾日都買到喇

炒番幾日

打風冧樹都唔驚

樣樣識少少 但又唔係叻咁囉

呢架就買得起

你會訓著

咁你讀比我聽

買買買

食埋個大跌浪應該可以
牛唔入得多啦不嬲都驚

會訓得更快

重call 175

無錢
大佬consign俾我渣

1野屌醒佢啦

你自己都有啦洗撚我

訓喺你大脾

今日都想無膽

黎啦塞D錢入我袋

$1

一人一邊

有賺啦今日你

會腳痹

sick ball

今日汁得好少
幾皮野
我要食爆下次大跌浪

跟你呀大佬

跟我個大佬

帶我跟你大佬呀

新手玩牛熊其實升跌因素係要技巧分析定係有啲咩野可以參考下

熊軍暗號256

主要參考trump twitter 同連登大戶

叫呀公

無留意原來d put 蟹撚左60 格
10月尾到期
應該趕到

差唔多啦半個月升半個月跌，最撚衰特老母

有無人帶領我

恆指出四陽包一陰，代表咩

阿公

你都玩埋一份

嘩屌好撚痛

有人叫你呀

哇屌

股joy啦

阿公

嘉明呢

大賺

帶埋我ok?

jm9

侵侵真係好撚正。日撚日都話 習總係我朋友

你揸定佢揸
Land rover唔係多野整咩

好多棍

星期一入左平保put 搏星期二跌，夾撚死
資金坐實曬 睇住咁多位大賺

今晚有請師公

係咪即係大鳩我
有冇人收到
利申：成日出入富途+上一份工個腦細成日借我戶口來往

彭巴出現
係咪要跌啦

等A35

等我問下條仔先

mustang

佢話你想買果架都靚聲架喎

有無話一定要咩牌子？波子boxer engine幾好聽，掃把佬有水滾聲

聽日港股通休市

條仔話兩間都多野整

架

幾時領軍

聽日點睇

276熊會唔會打靶 豬左50格 希望回番

夜期急跌

我275熊都未驚過

成棍

出門到而家
跌左2點

頭先跌1點ga
跌幅大左一倍

真係跌呀
好驚

聽佢噏啦！
自己揸梗係自己話事啦，唔通屌閪要問外母咩

咁樣係咪等同宣布熊軍玩撚然

而家跌8點lar
mola

侵侵：習總係我好朋友
大戶：傻散係我好朋友

股joy

無貨又關你事

跌番269先番到故鄉

benz，唔洗諗

朋友，係要嚟出賣嘅

要喺背後插你一刀

佢話馬莎係靚聲，但啲裝工好差，唔襟喎，副engine又麻麻，話咩揸一兩年個籠會甩皮甩骨，啲櫈會穿咁喎

adr 272

副廠嚟，想點姐

我老婆話梗係後者

不過係咪成日換車就唔驚

引熊

佢話咩G63都好靚聲，我都唔知咩黎

有都唔話你知

話比我知就得

點解呀

你地當我燈咋嘛

佢地囉。
我就一定唔會

等我沖涼洗頭 洗走啲黑氣先

升ar屌你

熊

淆淆地

咁似你頭先貼果架嘅

升啦屌

same G63

要針鳥

咁你地一齊買 二人同行

點買
兩百幾

沉船
沈判

屌，好J唔J J死氣喉，同老貓一撚樣

賭船仆街了

你坐完浪就有

係靚聲既

大戶恩 下次入市 通知下 比下指示

我好撚多call

free fall

例如呢

我真係唔識聽呢啲聲靚唔靚，佢成日聽到架車有怪聲有野壞，我乜都聽唔到

痕指
388
700

帶大佬即炒

帶大家

想將個股票倉射去牛牛 大家話好唔好

本身用渣打

咪玩我啦

我去食飯先

彭巴睇今轉上到幾多

認真架 大戶恩
成幾百萬買牛熊喎

沉船

送都唔要

插到入地核

430叫佢put死都唔put 下次報上連登算

直插

你真係唔報ga wor

你嗌得put即係至少仲有一百幾十點

我牛左

好彩今晚吉倉
臨收市放左牛
雖然有少少心郁想入熊但冇咁做

大插40點呀

定係你地睇緊另一樣野

諗住玩幾十點幫佢個acc破處咋
不過佢話自己今日太黑唔敢買
燥燥地

MISS左

搞咁耐終於有重貨熊食唔信大戶咁都唔食

等v彈

等死275 276成2000張
你班賭仔。
上面好多肥熊 我聽日極速反手算

但中國反擊美國之後師公都未出聲

聽日高開200 你班賭仔無仇報

你幫佢啦

收左皮喇

你熊過

仲要而家到頂係玩高開DH倒插 真係無仇報

係呀。我自己睇274-275會回。依家個位 又岩岩好到區間頂

BB你買咩呀

我都係博下 275即止

宜家牛多過熊

牙簽巴唔係熊軍咩

牛要插多400點喎

可能佢心諗$3000姐，散紙，當跌左

9.35戈個先真...

我熊呀。

咁高咩撚開 我隻熊會慘死

兩條肥熊 大戶實食

師公一個tweet
即刻跌400

我唔想講架 但大戶無人性架
你地買咁近做咩

係老美跌400
港女跌600
又去返26700 無間地獄位

其實邊個黎

我條女呀

今日收市應該唔係聽日DH

跌700點先去到牛wo

今日高位明日低位

阿嫂

Who?

唔怪得佢頭先話你登入唔到佢acc

milk奶奶

冇睇清楚 自

開戶
牛清

講嘢咁撚似某清嘅

大家清楚曬啦

5仔 700 1299個莊喺唔喺到 聽日同我沽盡佢

有女都是高手

耍咗咁耐花槍唔係唔知呀

奈奈黎

晨撚早聞到味

耍咗兩日已經有味

牛奶味

呢個淡友台撮合到一對情人

又話瞓覺，又話男神，又話林峯，你當我戇鳩咩

下 真係ga

好期待

沒奶味

人少少，認撚佢啦

佢當我地全部都係傻9

我話對話係奈奈炸，無話係女呀

starfuck配火鍋咁識食

都撮合左rayray同水瀨架

起到身喎

無追兩日post發展得咁快

其實係人都知

邊間

家明的味道

做乜又關我事 我已經潛哂水

DLLM

binc-ed

大戶既生活係唔同d。

我唔係人

叫醒侵侵未

白色

新開
寬巷子
好食先再推薦

水瀨巴冇出聲好耐，係咪rayray玩禁室

上黎呼吸下唔準

你都未講 你買左咩過

連水瀨都潛埋，大家明啦

食完記得話我知

屌你咩，食花生食到練撚到波啦屌你

無係呢到講野姐 成班友咁

自從rayray出咗院就係咁

你追唔切po

師公下星期先出招

我地有咩問題 唔夠淫賤？

咁清楚 明白了

鍊住自己個波先

阿嫂呢

覺得煩呀 唔識拉下放下
咁撚chur都要停下嫁要抖下氣

大到挾爆你呀

可能佢忙緊

係對面

你果筆點呀
我繼續練波出返去先

美服又龍三

白清唔該

咩事
我無咩參考作用

有料
我吉

睇返d語氣真係好似ar

點樣拉下放下

比我啜下

吓 吹到要教？

夜期條bar幾靚仔喎
岩啦，係要落嫁啦，偉哥係得一時三刻既快感
快感過後咪軟都pk

見佢哋一個出聲，一個唔出聲，就知兩個睇緊同一個acc啦

你吹緊水瀨巴？

估唔到撮合咗一對

佢怕醜

你想我點撚應你呀

縮陽入腹

好感動ar

答我係呀吹咩咁囉

可喜可賀

睇少d BL個d野，咪ff咁多啦

會唔會係你地諗多左

而家已經好少睇，以前日日睇，套套都追

算罷啦你

咁有無諗過你條仔同佢個兄弟

牛奶奈奈入

好撚大獲喎出面，四角關係

殺熊

佢有好多兄弟，可以群p

好撚癲

who’s 1x77

爛鳩呀屌

雞蟲

有性病果個

大麻股痴撚線

又係班賭仔出事

沖個涼 世界就咁大轉變

我聽你話 block左佢啦

笑到我肚痛 屌

好癲 花生台

但佢啲傻鳩fd同佢一樣咁癲
定分身黎

Block埋條傻鳩啦，煩過閪

到沒事巴潛左

分身掛 有小丑睇

食緊花生

佢話奈奈係人妻，你地原來發展得咁快

我做錯咩事
點解要咁樣懲罰我

發生咩事

聽日我地殺熊 巴打們

9:20

人地9up你就信

大戶重貨入左牛

借題發揮係炒花生嘅必要元素黎

人地話你公開左你條女喔
都係9up架

晏晝去左開會無追 post竟然有咁大發展 ar

隻1177 jm9

唔死得

奈奈BB

我真係唔知

痴漢

點解財經台都可以咁淫亂

我幾時有9up過

我代布神 帶領牛軍

見慣不怪啦

賭場咪即係成人台

美期準備轉燈

冇睇半日搞到變左成人台咁

沖涼之後做咩

熊子熊孫加油

見到兩條肥熊 我覺得好似奶左野

🐂🐃🐮

愛
熊
2
7
6
之
墓

27494上到冇頂

又升

咁撚大棍毆落維尼度

好友們驚唔驚被人捉？

侵侵俾人蝦到上心口都唔出聲？

好彩小注。

星期五先出

一直睇28000

好彩吉倉上嚟鳩叫吓啫

聽日有冇27600 牛上呢？

你做咩俾佢狙擊

今朝走左牛
尾市入返

黎緊繼續大棍大棍上 真係唔好亂開熊

吽吽吽

一下爆上280 頭也不回？我唔信

穿275

27600 頭也不回

夾完回一回再夾

道指琴日支棍咁靚 今日點會回

今日我真係有開 執得3格 都知伏 無力跌

502 -1

老美好波

屌... 夜期401 +1 set 左止賺20點食左... 之後爆上100點

好似好正咁

同我夾死D淡淡
夾到佢死

我今日都有開 左一巴右一巴 打撚到臉都腫

嘩 好多棍

信心呢？

我知錯啦
跌少少俾我做番牛軍啦

邊間餐廳

賭仔害死我喇

大家係咪都用寶盛？

都話左升多1，2日

巴打明明牛軍

屌你老尾 一穿500 即刻平 好彩走得快再反手

矩今日轉左熊

一通

鬼知佢突然爆... 不過今日向上刷好過向下刷.... 伏左聽日都會升番

然後再夾 期指真係要學下

打邊爐
好食先介紹
但唔太抵食

寶盛

巴打賺左$食好野

離棄左牛軍

升呀 就黎到27600行使價

大麻股 188蚊

大麻

升到無break

今晚又黎

無得同牛軍一齊high

Cls

牛軍唔好太high
一high就出事

聽日直取280

納dee咩事

跟大隊 -1

升就要high 跌返再算

個個都-

今日連食273,274,無理由聽日唔食埋275,276

美女一開波又爆100點

又話貿易戰又話經濟差

熊軍 唔好避喇。我地都出黎high下

我二十萬熊軍

30萬put緊

日賺夜賺

你空倉過？

股咋嘛

睇黎美股創新高話唔定係今個禮拜嘅事

老美破頂 熊軍會好大穫

我有時無那無野做出街等人先會玩下，炒足全日好撚攰

我係熊軍。聽日我會極速離開的

你買左幾遠?

買遠牛熊食大浪咪算 慢慢累積

今日睇過夜牛熊圖
多左人牛過
唔知捱到幾耐

過埋今晚夜算

師公出聲未，唔好比牛軍咁招積

納指

唔通聽朝又要入牛？

港女 跟唔上美女腳步

靠遠動物巴打你又點會爆到個首期出黎呢

你想捱幾耐

首先你要有QQ
有眼光嘅QQ買正股都有首期
利申𠴱陣未識賭錢

今晚熊普會還熊軍一個公道

我都是 如果冇停牌的話

好強，沽唔到

走咗了 美股牛3

你好危險。
275 276唔知有幾多貨呢。大戶又fatfat

今個禮拜內道指超越港女

避一避先喇。早d訓。期望侵侵發癲。

gun, 走人

做咩咁急住走
唔等埋打靶

26號晚有議息
係咪股災就黎

都打唔到我

沽唔落都執咗十點，多謝沒事巴

走都係得返雞碎
留低佢搏一鋪好過

咁就更加唔好走啦
過一兩日就跌啦

咁快就牛？信念不足

27500走先

唔知佢會升幾多 走一走先。跌 可能下星期先跌

棍上

唔入流嘅唔好拎出黎討論啦
我啲家鄉call

感謝沒事巴報倉。等下個機會

冇啦冇啦 我d put

幾時到期 行使價幾多

道指今晚隨爆聽晚都唔洗停

說好的275阻力位呢？ 無架？

挾撚死班廢淡，淡得咁過癮呀嗱

今晚我當賭台咋 唔係好有信心

睇淡友點睇

清, 乜咁好人捐錢比牛軍呀

26220 彈上來 企得穩0.5 仲有成交 配合
唔牛都唔應該熊啦

我都有跟没事巴，感受都做淡比人夾既感覺

今晚好似咩位沽都死

爭氣d
道氣去左邊

紫巴唔沽 牛軍會崩潰

一開276 就收工

點解會覺得有信心

我都跟咗，靜待下個機會

咁同我沽盡佢

老美補緊一月29個裂口

頭先搞幾轉仲蝕緊7點

仆街 睇錯野 個阻力可能276-277

好安全
安全過我個隻幾廿倍

278

到266 會唔會變左雙頂

布神點睇聽日

係咪我屌撚完你個0.5 你計到啦

唔係呀。我個雙頂 果條頸線

睇28000，不過唔係聽日

我自己計又係呢個位 牛得

杜指破前頂 仲算唔算熊市
會唔會係浪四

屌閪囉今次

聽日會回啦
高開低收

數浪你最叻喎

撚知咩 加埋果兩條肥熊 成日咪高開呀

好失敗

沒事巴今晚咁搏

Remember I have told you

破唔破都都大獲啦

跟

納指開始無力
道指點勁都無用
最後應該會轉埋燈

無跟

Trust me if you can

沒巴的味道

66姐都好有料

阿嫂出場

係囉我都係佛一陣先，keep holding call

熊軍急需要侵侵助攻。

納dee搞咩

納dee過多陣就轉燈

利伸: 熊過

學爺閪累街坊

嘩吊 食個飯升到咁q樣

做咩咁大力上

兩國臉子大過錢

道指已經痴左線

-200 record high

煙花味濃

屌無恆牛得賭船喺手
聽朝高開275無位入

熊軍係唔係絕跡左

275仲有20格食

聽日會加入

聽日升得多就入50手
今日輸左3K

想問下
2018 2月5 2月6
道指做咩跌幾千點?

通常一o下升咁多唔知點解會有種危機感出現

會唔會後日穩陣d

feel 跳得有d 唔正常

唔係你沽既咩

後日最穩陣 一蚊都唔會輸

關稅?
同埋債息過3?好似

道指咁升法
聽日0920 直上277

277仲有40格食

搵完熊 就黎反攻

有冇龍軍兄弟係到？
宜家d錢真係易賺。。
27500 d熊同重貨區27600差不多 劵商明天fat fat
買升又贏

我聽日退出股市

我話520call
你居然就食
你講
你係咪當我係燈

好似無咩特別原因
債息過3就無了

奈奈講520 好有愛

傳說中係程式盤沽貨 同 夾vix

過左幾日啦

我

275入都有10格，殺276熊

仲未收市架。等侵侵

高開10點比我走 ok?

道指再升多150教訓你

聽日冇277唔收貨

2318 adr 78.05啦
Keep到開市

其實呢兩日爺閪夾得咁勁 今日會唔會冇錢再托
到時就到插

等睇殺完熊落番272

put左五張騰點算

聽日升300就熊
輸夠了

期結完，美股港股跌，美債就會跌穿3厘！冇事

一齊上！

上呀

上帝早已預備 我不相信運氣

晴巴你到價即食? 定等佢再上啲先再食

聽日277咁堅就要雙開定

起碼跟恆指爆升上80

溝囉
驚閪

其實想買美債避險，係咪會賺息蝕價

原本可以同牛軍一齊high 點知
算喇 嘔番少少出黎喇。但牛軍錫撚住我黎升呀 媽咪

80 聽日得唔得啊 有78.5已經滿足

恆指升QQ都跌㗎啦驚閪 今日咪有得你睇

經驗人士教路

Agger
港女咁廢唔方升得耐

但係幾時「到時」就係問題

保守340見，有機會試埋350

大把錢

聽日玩完隻賭船玩QQ牛

港女同道友鬥升

屌你企邊一邊

唔知期結前爆唔爆到... 我d call 就黎變牆紙...

道指冇頂

我未開put 你上到340 大手溝真係無得輸

補完1月29裂口

用左成年時間 只要冇睇錯trend係可以的

熊軍

勁

大家執左幾多

牙簽巴 唔通呢D就係做叛軍既下場

睇怕要下次反彈浪先到佢威

到價 食半留半 後日收市前走

策略輸哂
策略輸贏既錢 點都會輸番

唔好咁做呀
輸咗好易做傻事

諗起佢做西門慶

反手就會係咁

牙簽巴 你之後打算點

侯賽恩唔夠勁咪咁
我地嘅大戶恩就唔同

bitcoin>騰訊>大麻股
有無年青人錯過晒

太近啦.....買烈口位安全好多

正恩巴話唔中意人地叫佢大戶恩架

無方向。聽日先諗 訓教先。
可能倒跌呢

又唔見你讚下我

你汁幾多我少你9成

巨龍兄見笑了

你講果啲算式串到死，我唔屌你都偷笑啦

又唔讚下學
成日出筆記俾你

我成日錫你丫

1001